[耳機撚] 討論各大耳機店及耳機(83)

各位新黎既巴絲請詳細閱讀第一頁，以免問題不停回帶

所有耳機/player/線一切以你自己對耳為標準

耳機聽感自己試
啱唔啱聽自己知
-punk巴

所有野信自己對耳好過信sales / post內巴打
巴打/sales對耳仔唔係你對耳仔 每個人聽感都唔同
買野前一定要自己試清楚諗清楚

新黎既巴/絲打歡迎留一留低自己聽歌器材既資料(新link)

呢頁可以睇番其他巴打填左乜

舊Link:

耳機潮文合集:

經典耳機推介

CM推介(舊link唔見埋, 可能有漏

香港常見既既CM有:
fitear 333, 334, 335, air, aya
VE5, 6XC, 8
64 a18 (遲d有a12t)
qdc 變色龍,qdc 8, 雙子
UERR, 18pro

Amp推介

DIY AMP

FAQ：

Q1：1000/2000蚊之內budget買咩入耳式好？

A1：出旺角各大耳機鋪試下(唔試過點知邊隻最適合自己？)

1000蚊內：

重點推介:final audio design e2000/3000
2隻調音有啲分別
e2000人聲清啲
e3000重bass少少
買的話最好試清楚自己中意邊隻
唔係話e3000貴啲就好啲
呢2隻無等級之分

毒撚到冇朋友巴打真心推介：hifiman re400，平衡度相當高，極之適合雜食。

重Bass：aaw個隻唔記得名，要查返(bass多點)

人聲/平衡：RHA MA750(聲清人聲甜)、Pioneer CH9T(聲清，可換線，平衡推出新世界)、Ath-E40(人聲出)、仲有對冇得試既apple earpod。

2000蚊內：
sony n3ap(平衡雜食而bass不錯，易推，偏暖)
ATH-LS200 (聲清女聲中甜，解決左IM02既缺憾)
Jvc fw01 (相對而言樂器聲較為突出)
QDC海王星(外型&配戴感唔錯，聲音方面相對薄聲 整體較為清聲 亦易推)
Campfire Audio Orion (條線跟ALO cable，相對海王而言音場闊dd咁多，但高中頻略輸海王星，聽說煲耐咗聲音會有驚喜)

舊推薦list 去上一個post 揾啦

Q2：耳機得番一邊有聲點搞？

A2：依個情況多數係條耳機線暗斷，仲有保養就拎上代理換。

過左保可以上恆源/波sir(大伏，手功麻麻)/Hercules小修小寶工作室(服務同手功較好)/R-Studio(星際2樓)道整或者自已剪左個插頭焊過個新既。

但未必一定成功(亦有可能中伏)，

亦可以考慮買過對新既耳機。

Q3：耳棉或耳膠爛左去邊道買番黎換？

A3：基本上各大耳機店都有Comply棉賣(好易爛)，

推介monster super tips，隔音唔錯之餘仲幾耐用。

另外耳棉耳膠係旺角德發地庫都有得賣(三節膠最隔音)，

大約$40-$50一對

亦可以去部分耳機鋪試，耳膠會影響聲音同舒適度

耳機規格分析

頻率

單位為Hz

當前數值越低，低音下潛力越高。(低音可以越低)
當後數值越高，高音上潛力越高。(高音可以越高)

阻抗

單位為Ω(Ohm)

當耳機的阻抗越高，
耳機需要的電流或電壓越大，
但阻抗與難推與否並非直接有關。

靈敏度

單位為分貝(dB)

指在1kHz頻率下，向耳機輸入1mW或1V的功率時，
耳機所能發出的聲壓級。
現時的入耳式耳筒都是105dB/mW以上。
耳機靈敏度越高，阻抗越少，耳機越易出聲。

By Berryz巴打

單元類別

動圈單元

現時大部分耳機 (無論入耳式或是頭戴式)，主要都是使用動圈單元。
發聲的原理和一般音箱一樣。

例：

Sennheiser IE8

HD800

動鐵式

又稱平衡電樞式。利用了電磁鐵產生交變磁場，振動部分是一個鐵片懸浮在電磁鐵前方。
當信號經過電磁鐵的時候會使電磁鐵磁場變化，從而使鐵片振動發聲。
優點是使用壽命長、效率高。

由於動鐵單元細小，所以有很多入耳式耳筒安裝2-20個動鐵單元，分別用來分析高、中、低音。

例：
Shure SE535 (三個動鐵單元，低頻*2，中高頻*1)

JHAudio JH16Pro(需要訂造耳模，八個動鐵單元，低頻*4、中頻*2、高頻*2)

20單

圈鐵混合

同時採用動圈動鐵的單元，理論上能夠互補長短。

例：
AKG K3003 (一圈二鐵)

亦軒耳機音樂世界

GOOD
好多好多好多耳機免費任試，面皮夠厚既話，可試足一個下午
貨品種類繁多
分店多，地點便利
亦軒論壇個二手買賣區，間中會搵到筍野(你一定要知價，否則做水魚)

BAD
貨品價錢偏貴 ，大部份貨品都賣貴過甚他鋪頭
開左鋪後，佢個論壇變了質，好多野都俾人大吹一餐，或人云亦云，D意見睇下就算，最緊要親自試聽
人流多，唔少耳機都俾人試到殘晒
總店越搬越細

金聲耳筒專門店

GOOD
唔少耳機都可以任試 (但冇亦軒咁多)
總店人流較少，環境靜D，可以專心D試耳機，耳機也比較新淨
分店多，地點尚算方便
價錢比亦軒平(?)

BAD
買野前切記一定要問清楚是行定水貨、保養條款、檢查行貨包裝上有沒有香港代理的貼紙和標籤

AV2000

GOOD
價錢[rgb(255, 192, 203)]通常比其他鋪頭[/rgb(255, 192, 203)]平，會講明係行貨定水貨
據聞個老闆以前在某影音鋪打工，對影音產品既意見較專業

BAD
乜撚野都冇得試
鋪頭細小，貨品款式不及亦軒、金聲咁多，更沒有售賣大陸牌子耳機，以大牌子的熱門貨品為主

DMA 泛音

GOOD
好多高檔野試
有D牌子都做返街價
有出自己牌子既HP架，都有ATH架
有SOUND CARD，DAC，AMP，喇叭，DAP賣
牌子相對比較齊

BAD
某D牌子仍屬於貴
旺角鋪人多嘈雜，難以專心試聽
高登&灣電鋪雖然環境靜啲，但就少好多嘢試

Jaben HK

GOOD
好多貴野試，做cm可以即場做埋耳印
咁多間入面試耳機最好環境，閒日時間少人夠晒靜，任試唔嬲

BAD
比較貴，視姦play

恆源

GOOD
有自家品牌，地方比較靜

BAD
D產品都係戇鳩調音，乜都賣得貴過人，馬撚又小器又封閉

天下影音：(16/F)

GOOD
有D貨會劈價
係比較有名氣牌子 (唔會有大陸牌子)
賣HI-FI種類多，有興趣巴打可以順便望望
行內消息：由Denon代理開既 (好難証實，但有Denon野賣，DMA係冇Denon野)
有分店，但System及貨量都係獨立，所以佢既分店呢間冇可以走去第間睇睇或者格價

BAD
試既多數係HP
有平野賣，但唔多
要格價(拿，唔好話我唔提)
限定版唔洗諗，應該好難會入到手
行內消息：T字頭代理會唔派貨，正如AX2XXX咁 (原因都係個價做壞市)，換句話講唔一定有HIT既貨品
好似冇MONSTER貨

華仁：(10/F)

GOOD
價錢都肯追貼街價
環境好 (但唔太靜，如果有人試HI-FI)
有HI-FI野睇同小量DAC/AMP野
有BD賣 (價錢唔好諗佢平)
店員幾NICE (第一次上去果時，第二次就差D笑容，但佢都樂意拎俾你聽)
旗艦級IEM都有得試，etc. IE8、SE535

BAD
牌子小 只有ATH SEN記 加MONSTER同SHURE
價錢唔好最平
主打HI-FI 所以唔好望D野好齊
容納人數小，試聽頂多4、5人已經叫FULL

英京：(8/F)

GOOD
同天下(16/F)差唔多
感覺AMP/DAC種類較多(對比16/F)
試耳機服務好過(16/F)
可訂貨

BAD
同天下(16/F)差唔多
佢地唔太SURE停產與否，都會叫你訂貨，例如W1000 (某D對呢方面唔太熟既職員會咁做)

國際影音：(7/F)

GOOD
毒男O岩，望價睇野，佢都唔點理你
價錢都同友誠上下撞

BAD
牌子少
唔太多耳機選擇

RIGHT SHOP

GOOD
好多線同耳機有得試

BAD
人流比以前多左

Let's Go Audio

GOOD
員工好好人
好多嘢有得試，如：耳機、線

BAD
得灣仔有鋪

HOT EARPHONE PRO

GOOD
員工好Friendly
有HK Handmade 耳機線賣，好多選擇
有好多鐵三角行貨

BAD
牌子唔算多

MASTER PRO

GOOD
貨品繁多，好多都有得試
價錢跟貼街價

BAD
鋪頭比較細

R-Studio
星際2樓

GOOD
老闆好Friendly
有整升級線，接口好齊，A2DC都有
價錢貼市

BAD
鋪頭細，牌子唔算多
老闆家陣好少出手

Apex Headphone
星際3樓

GOOD
老闆幾好傾
價錢貼市

BAD
成日都有熟客係度吹水

FANTASY MUSIC
星際三樓

GOOD:
好多唔同嘅player可以試
有大量台灣oc線現貨/亦可以試

BAD:
可以試既牌子唔多
有時會太多人

In-Custom Pro
星際2樓

GOOD:
有香港少見嘅耳機、線賣，可供試聽
店員態度好，會熱心詳細解答各種疑問
有時會有飲品供應

BAD:
地方淺窄，容納唔到太多人(三四個坐喺度已經覺得逼)
好多萌系Figure擺咗出嚟，搞到氣氛有啲怪
有賣/可供試聽嘅品牌少

Foco
沙田新城市，高登*，旺電二樓(*前身係金耳)

GOOD:
店員唔會太主動sell嘢，可以靜心睇/試
有售品牌繁多，連etymotic新舊產品都有現貨及試聽

BAD:
好似行超級市場咁嘅感覺
價格唔會平過其他鋪

待補充

代宣傳：高登耳機line群，入群者請填form，並在post內留言作實

lm

Campfire 新果兩隻點睇？IO

Same shit

垃圾
一隻紙杯聲
一隻sub woofer

黑磚下集
今日去store 攞埋皮套同金寶線
扣690券，即係補200 入手
裝左皮套後，終於知點解叫黑磚。。

同埋想問巴打
我唔用金寶送那個轉彎膠帶唔實
但用左又硬係覺得轉彎位迫實條線
其實用耐左會否傷線？

原裝套 超唔好用

巴打條線幾時登記？
我仲未有得拎

巴打有無好套介紹？俾條link 黎啦

前幾日買機
佢聲稱有大把現場
旺角store

我就咁用透明膠套 原裝套係街好難開個moon

聽日試m7+ zx300
是咪真係咁高汁

睇到各位巴打都吊7ender 轉揀其他
巴打們點評jh audio 同UE Pro
聽樂器聲多 有無邊隻model 推介 分析力好又易推 平時用手機播都唔錯既
同埋應該都揀cm

有冇巴打去左今日係九展搞嘅show？

Flicker ear $998 cm耳機
有無巴打試過？心郁郁想屌隻玩下
本身用緊ak Michelle

想初試CM係可以試下玩

買左 有啲後悔
早知只係買m9 遲啲先再入手dap

下屌啊 點解既

試下m9就知

有

AVF試咗VE elysium
果然都係遠離假靜電好

咪又係sonion嗰粒柒嘢

呢幾日都要返工，抽唔到太多時間行
想問下有咩新野睇

除左campfire

差在未試埋 fitear EST就可以大大聲講現時未有一對假靜電做到真靜電或更好嘅聲
到低d marketing仲想用「靜電」行騙到幾時

放心，冇campfire
有dx220聽，用ie800聽左陣覺得唔錯
之後再聽返dpx1又覺得其實唔係差好遠
要搵日認真d識

試左 ok 既 唔好期待咁高先囉
我自己聽感 bass 呢個價位pass
人聲偏高音 小刺耳 齒音 好勁 一雜少少既bg music 就一pet 野咁 一聽啲S聲 就刺到耳痛

但如果佢為一隻 998一隻 cm 黎睇就pass既 for粗用型

我有兩個朋友買左 佢話條隊要排兩個月 先有

點解要排隊既？唔係可以去星際買？
邊到有無公模試？

998Cm耳機 佢話太多人訂 排隊個意思係 要兩個月先起到今日訂既貨

佢有三隻公模試 應該煲好過我day 1 去試果日

Cm手工藝既野 希望唔洗refit

新出咁快搞到咁撚樣

最近試過Sony M7/ M9, 好理所當然俾M9更低音染同有更好嘅高音延伸吸引 一入耳果下都幾鐘意M9 但又唔太接受到黑磚個重量 覺得買咗應該唔會次次帶岀街 (而M7 + ZX300嘅聽感淨係覺得中規中距算好聽 又幾鐘意ZX300夠細又造功紮實)
試果次襯冇乜人 手痕將M9插咗落ZX300 岀奇聲音依舊有板有眼 但音場明顯同低音嘅深度細咗個圈 (更明顯好似係用M9試番ZX300轉頭)

但老老實實 自退燒後好多歌變咗都係上iTunes買AAC, 係得classical/ jazz會rip 碟(hi-res/ dsd更加唔好講), 其實係咪都冇咩需要用到M9嘅級數？ 係咪應該買番M7 + ZX300就收皮？

thanks 巴打
下次去望下

佢整耳模位朋友未必係到 買左後要約時間上多次去整耳模

佢啲色都多 想整對cm型下 其實算係叫對得住個價

我自己對cm個配帶舒適度 比入耳式好

俾我會淨係買對M9返黎先
利申M9真係好聽

Btw冇話咩需唔需要 覺得啱聽咪買

有無人肯用jabra elite 65t active換AirPods 2
二月份左右買既 仲有單，好新。發覺Airpods岩我多d 有既話留tg呀

黑磚+m9+aimer(Sony 歌手)
升仙

但係m9係咪iphone推唔到

就咁吉原裝jer仔落iphone唔覺有問題
當然唔好攞dap去比較

黑磚+ex1000+aimer

仲有個幾月就可以升埋隻耳機

各位巴絲點睇sudio既tolv同jabees既firefly

Plenue L+Z1R+aimer

千幾蚊cm 3.5耳機線邊條抵？
聽開銀包銅

我o個條好似有時無聲接觸不良

我都諗緊呢樣野

電話插m9啦

都有諗過買住m9插住電腦/iPhone用, Player之後先物色 反正都唔急 見sony好似好耐都冇岀新player

Btw, M9插iPhone啲聲發揮成點？

最近UE 高皆有特價，好想一步到位整隻UE Live

想問各位大佬
MMCX針頭係咪有分粗幼?
shure線插完westone機
支針好似彎左小小

試下咪知
可能我插iphone覺得好聽
但你要插黑磚先覺得好聽都唔奇

有「特規」
插唔入唔好強行插

Upload 下隻cm 上黎先
Share 下UE 6 Pro
首15小時聽歌後個聽感

我煲耳機都係自然聽歌煲 冇用啲煲耳機app 廢事自己唔小心煲壞

Ue 6 Pro 聽感bass 同中低頻表現 者時未夠圓滑 需要多少少時間煲 但整體表現遠遠超出左1551cu 無論分析力 細節度 鼓既真實還原度等 音場非常闊
人聲 亦唔會因為中低頻出色既表現蓋過 平衡度相當優秀 聽live 歌完勝

但1551cu可能因為用超過 500小時 所以暫時高頻表現反而比6 pro 圓滑少少

再談配帶感 ue 6 pro 係cm關係 隔音 同 配帶舒適度遠遠 都比 1551好 長期配帶亦冇任不適感覺 耳機重量亦比1551輕好多 減低左疲倦感 day 1 帶左 4小時都唔捨得除落黎 因為真係舒服

如果喜歡平衡度高 同 原汁原味既耳機 可以試ue 6 pro 因為真係好清淡下

當我聽夠 60個鐘後 再share 下個變化

Ue 6 pro 極少review 希望我講少少後 可以幫到有興趣呢隻耳機既人 簡單了解

今日去左試ue果3隻特價cm 屎忽痕試多次Z1R
屌那星 ue完全唔係果件事
搞到好撚想買返隻Z1R

巴打幾錢入手？3單既分析力強唔強？
有興趣

z1r試聽完全返唔到轉頭。個音場太有特色

我只用 ie 80 同1551cu做對比

相對以上兩隻 分析力強好多 喜歡聽鼓既人有驚喜 我promotion 果陣入手 計埋耳印 6200左右啦 等左 19日 就已經拎到

如果買 可以去有即場 3d scan既店舖買 我同ue廠果邊email 傾過 佢地話 3d scan 資料過去 比ship 耳印準 同快 佢地 可以再快啲起到貨

我諗買得cm 既朋友 都想快啲收到

不過真係難推到仆街 金磚都唔係幾搞得掂

有咩cm圈鐵耳機人聲近/高音順 對圈嘅低頻有情結 同時又唔想高音柒
暫時試咗n8同ue live,感覺麻麻 射程10k

10-15k先啱

promotion！？

JE

個代理自己promotion 但耳印自己俾 如果想要啲板面靚啲的話 就貴少少 但唔知完左未 我撞岩果日佢仲做緊

都平成千幾 所以我先決定買

love m9 more than z1r

唔用黑磚聽m9 根本唔係果回事
發揮唔曬
cheap 機都係用m7抵屌d

唔覺有咩問題
平有平聽貴有貴聽 攞iPhone 或者A55插M9我都接受到

無問題。 不過個人認為因為解碼 or 分析力 令隻m9 發揮唔到應該要表現到既音色

買左m9先，再儲錢買player

認真 就算唔插黑磚都唔覺得差 應該諗嘅係你接唔接受佢響其他機嘅表現 就算你話佢冇發揮到 覺得好聽就冇問題

無話差

定係可以試埋 xelento 先

壞咗耳機
around 1000 求推介
如果只係用手機聽陳奕迅 張敬軒個D
ie40pro 係咪夠
定係有其他人可以試下 太耐冇留意耳機

* 其他耳機

試下 flicker ear 個promotion 998可以做佢個入門cm 但要2個月起貨

Ar:tio CU1

成個腦都係Z1R呀

對比m9, uerr 又點睇?

有無巴打去左九展個AVF

諗住買m7 水貨
諗緊dps1 換唔換埋zx300 好
sony 夾返自家4.4 分別都幾大
加埋買到 m9

想問大家對Westone CM 有咩評價，因為都做自己第一副CM,打算喺ES50/60 但見係用MMCX頭搞到有啲卻步。而第二個選擇就係64 N8，但有少少over budget

我第一日去咗

2pin 頭唔見得好好多

肥花有人放過保黑磚4500 點睇師兄們

都抵玩呀
買部zx300 都要4千

仲諗緊dps1 換唔換zx300

個人上對zx300嘅評價其實麻麻地
A55仲平衡過佢

ZX300 聽平衡換得過, 我都係 DPS1 > ZX300. 2.5 平衡無 4.4 咁自然, 聲音分離度有d浮誇, 4.4 聲音順滑自然好多.

我有啲好奇VE Elysium係點嘅聲，話晒係VE第一隻Hybrid
VE3.2同VE4.2都好似係圈鐵hybrid？

VE好似係歐美第一間玩圈鐵hybrid CIEM？

64 n8都係圈鐵cm
btw n8個bass過左火，唔係咁滿意

無奶油買隻m7 返黎聽2.5 架麻
忍痛放部dps1落床下底

我見zx100 2015 年10月出
zx300 2017 年10月出
2019年10 月可能有新機都唔出奇

玩平衡就換囉
平玩二手 或者ZX300a 三千有交易

第一日去咗+1

我年幾前放左部 dps1 都執番千零蚊, ZX300 行貨問下 DxA 睇下有無筍價 $3,6xx. 二手就 ~ $2,500 上下. 我都等緊黑磚後繼機 ( 希望有 ). 聽過 4.4, 係唔會再想聽番 2.5 平衡, 2.5 出d聲音無疑係好銳利, 但分離度有d假, 而且 dps1 轉 zx300, 平衡質素明顯有提升.

等左個半月，終於係熊仔店收到隻CM
手工比想像中好，多謝幾位ching教小弟去旺中16樓做耳印，一戴上去真係超fit

個價係咪最靚
同埋其實點分哩啲Sony store以外嘅鋪頭係咪賣緊港行？

財散人安樂買左 m7 連zx300

好快會換黑磚+m9

同自己講木耳 識聽咩

我聽 pop 多, 4.4 平衡又唔覺黑磚強過 ZX300 好多, 聽樂器多既曲目或者分別比較明顯D, 細節會多好多都未定. 但黑磚出街真係會袋穿褲袋, 不了 正如 M9 調音偏監聽, 聽流行反而無 M7 咁適合.

westone cm可以轉返傳統cm頭，無記錯填form果時有得比你揀。

聽Pop 要用金磚

有冇消息講VE新耳機香港幾時有

中高頻順滑甜美，低頻篤篤篤好似冇低頻咁

冇乜特別，正正常常圈鐵聲
風格上偏清
我覺得大魔王仲有個性

我所指冇乜特別，其實係講Elysium想用圈鐵扮靜電聲（係，個駐極單元同冇存在差唔多），但類似調音其他廠都有做，而且冇刻意sell自己係「靜電」技術

我唔係話Elysium唔好聲，只係呢d假「靜電」marketing就可以賣貴d我接受唔到

真係想試靜電，好好地用kse1200, SR003 mk2+D10, SRS002呢d組合平d又冇呃人，唔係靠marketing 吹出黎

差唔多啦

想問巴打們小弟唔見左個purdio 5.0耳機盒，邊到有得買返個耳機盒？感謝

Z1R

要搞過曬D WAV 轉返做FLAC
碼已亂

咩情況？
wav應該冇 support tag先係

之前用DPS1 行LINUX 好似無事

本身用咩耳機

本身DPS1 + E900M + ORB 2.5MM
今日轉會之後感覺係另一個世界
不過成套換可以買到M9

有升級空間係好事

無諗過有一日會用差唔多一萬蚊聽歌但聽得開心

隻A12t仲有排等

點樣止痕好

日日去鋪頭聽demo機

硬係覺得個耳模做得唔好

尋日屎忽痕買左條埃及艷后

買線好唔抵，利申買咗條oslo

耳印左右唔同係唔係無問題？

好正常，人體不嬲都唔係絕對對稱㗎啦

無問題 我自己右邊係大過左邊

我成日凝住左右耳唔同會有影響

試左oslo ，比下去艷后再鮮明
我就係2選1 買佢
自己afford到就ok ，無話抵唔抵
一踩落去根本就係一個坑黎
我又無人地咁撚富有，見到日日開箱都有Billow ADV8

九展嗰度唔係話可以即場訂咩
$29800

好想上金磚。。。但黑磚2手上2手都要補8-9千😭😭

想問下有無巴打試左隻 flicker ear 9百蚊cm

個價錢幾吸引, 想睇下有無巴打有評價

利申:我自己用緊隻淘寶野 , 之前係舊登爬文買,用左3年

我又唔覺得呢對野值3萬

T9IE有冇話幾時賣街?

咩型號

個陣時買等咗2個月
巴打邊間整

我係亦軒買，之前見佢6~7個星期就拎到

我買咗隻ie40pro
但係聽個粒易甩嘅有冇方法固定佢

有無邊間鋪係買變色龍有得平d

直接自己去試啦 我自己覺得如果唔係為CM 我唔會用佢
呢個Brand D 調音唔岩我

ct-500e，上官網睇話係五單五路分音。

音質冇所謂 但想平平地 同超強隔音
有冇推介？

flicker ear早排隻antila? 要超強隔音都係cm多，一係普通公模自己換雙/三節膠。

500蚊我都唔會比
人聲拆 高音剌耳 低頻深水炸彈 水底聲
唔知點解一個耳機可以搞到咁極端
所有衰嘢都有

刺

er3se/ er3xr 千三左右

應該係隔音之王，官網話實驗結果係可以隔到35-42分貝

但除非你好鍾意所謂監聽味，如果唔係唔好揀se

而家用緊，冇低音咁滯，買果陣搵唔到demo所以盲狙

同埋佢三節膠，初頭果排唔慣會幾唔舒服，習慣咗就好D

主要係隔地鐵聲

我而家用緊，戴咗之後搭鐵係仲聽到少少嘅，但一播歌就唔會覺，而且除咗落黎會突然覺得周圍突然嘈到仆街呢個應該係隔音好嘅表現？

但佢講得咁勁，佢隔唔到嘅應該其他都唔得

不過有小小貴

就算CM用軟模，唔播歌都會聽到少少地鐵聲，無計，物理問題。

我都係見佢真係最平先問下
佢都係自己砌隻耳機, 同我之前果隻情況差唔多

咁再經過就入去試下
不過睇黎都放棄得

請問orb條clear force 好d 定 oc mk 5.5好？
本身用緊ak michelle原裝條2.5

ORB 好矇, 我買完之後都好少用

咁我試oc

我想問有無cp值高既mmcx 4.4mm線推介

我啲意見一致 一樣有同樣問題 拆 刺 低頻深水炸彈 唔怕得罪講句 聽壞耳

有fd 為左一嚐cm 就整左 但我覺得既然要為自己訂造就整隻岩自己聽感ga la 等又要等兩個月

fiio x5 第1代換第3代算唔算升級左
屎忽痕想換touch moon 見二手有D未過保1500想換

想問大家覺得westone w40 2019定se535比較好？或者有冇其他選擇？budget預4000左右

聽開古典 有無推介?
3K

Se535 我仲讀緊中學就有 （ 都十幾年）好似無更新過
4000 蚊應該有更好選擇 學巴打既講 去試下搵隻岩自己既

隻隻耳機 DAP 夾岀黎都唔同
最緊要啱唔啱自己聽
線黎樣嘢無話CP值高唔高
經濟許可brise audio final audio dita olso 可以自己去試

因為我唔係玩左好耐耳機 所以唔係好識啲款 但係想升級隻4000左右偏向聽人聲嘅 所以想問各位巴打有咩推薦

Fitear air2

大家點睇 sony mdr-1am2？
想買黎插電腦打fps game用
定同價位有更好的選擇？

westone pro50 或者比多少少earsonics es5 (清聲底sem6v2都諗得過)，個人覺得高質過w40/535。

用緊黑磚+fitear Aya, 聽JRock 男聲多，想換線有無推介？
Budget $3000

air好聽過air2 ...我覺得

聽人聲就SD2啦

air 同 air2 其實無關係 唔係續作黎 所以調音一個中性一個小暖 而且air 2同titan 應該係fitear 最難推既型號

有冇fender nine 1 se既用家覺得如何 除左易壞之外買唔買得過

心理關口唔使$1000有CM
算啦 好似話佢哋今次咁就袋咗一球野

估唔到CM個吸引力咁大

除咗易壞同聲差之外都算買得過

2千蚊內有冇其他選擇 依加用緊鐵三角bks77

有冇興趣試吓新版嘅ath耳機?

ls70，200都可以試試

我老豆有ls 200 聽過覺得唔係幾岩我 我少聽女聲

咁俾貴少少買ie800試吓啦

呢隻評價如何？

經典既旗艦級耳機 你話呢

成本最高係個殼 啲料俾到啲乜你
諗起beat

lear 好似最平都$1700
$1000 係平一大截
不過我真係驚比起我對淘寶都不如
如果有既話我俾幾舊水佢幫我做個殼穩陣d
btw, 放假走去試聽下先
我對耳仔應該無大家咁好

Rk01 聲同造功都算唔錯 但又唔係太好戴

同意，太大
塞得太實隔音麻麻

因為佢要遷就個10mm 動圈要直接對住耳道整到個外位會頂住隻耳 依個問題等同點解ex1000要為同時有大圈同舒適服而整到USB咁樣

2000蚊到 三條線加大日本製造耳機 有埋山岸個名入手絕對可以 三路平均 同e5000 近似 不過都係要俾啲時機煲下

同e5000 調音唔多似wor 佢有少少v型 高低音有少少突出 e5000就暖聲

aaw同aure都有得改模 收隻ue900或w4比佢地改cm好過

你地有冇人會拎耳機去改cm殼？
個ue900s用左4年個殼壽終正寢爛左
但其實仲可以聽
又唔想嘥
想睇下有冇邊到可以整個殼

同問

成set 咁整預幾錢到? (ue900 收2手?)

icelab好似有得改

ue900s想買真係試吓先，呢隻好易中伏

之前改左去dma攪改摸和加動圈2千中到，唔加1800到，可改公模或私模

你預只係改模1800到，耳模要自己找人攪另計，你手頭上有咩唔玩耳機都可以問下有冇得改

其實當年嚟講UE900s係幾好，仲跌價跌得好快好抵玩
不過實在太舊，而家嚟計太多新嘢，真係跟唔上時代。就算上埋平衡線都唔多掂
同SE535一樣，當年神而家已經甚麼都不是

ue900s隻聲唔係唔好，但係太多人唔鐘意佢個聲底

唔好用icelab，班人好冇交帶，手工又差
做過一次cm，個三路分音有一路係塞嘅

聽開jpop 有咩耳機可以選擇 預2000-3000$$ 唔該

我其實係新手
之前只係用過對im50

想請問係邊度買得到？

日本

JVC FW01, ie80

上網買

咁係香港係咪無可能買得到…
好有興趣試

如果依加買im03係咪已經追唔上 睇岩左好耐以前冇筆直買咁貴

上網買或者代購 不過佢地黎過香港搵有無公司想代理

未必呀，舊野唔代表過時
只係難搵d

im03點睇？因為我fd推介比我 自己又試過幾好

我冇試過，所以no comment
不過試下其他野比較下可能有其他諗法

唔該哂你

岩戴既話其實呢隻d聲冇伏
但停產左，唔知仲有冇保養

帶左鐵三角呢個牌子都有十年用過幾隻耳機都未試過有問題 就去馬買呢隻 唔該你

而家 IM03 仲揾到全新 ? 咁都仲有隻新D既 LS300 可以試埋, 另外又可以試下 SONY M7, 而家應該 $4K 樓下買到.

半年前行星際仲見到有盒im03放左出黎我仲問過價要$3380我就冇要到
LS300呢個我都有考慮 過幾日去試下但係同im03差唔多？

LS300 人聲厚番D, 低頻多番D, IM03 就人聲纖瘦D, 女毒多D ! LS300 配戴舒服好多. 不過 IM03 出左咁耐, 要小心係咪買到全新貨, 同埋D線材會唔會變硬左.

好 唔該你 試下LS300先

3390既話就諗諗先
唔係200-2400架炸咩

調音一定有唔同啦 畢竟唔同品牌 一個用6.25mm 一個用10mm 動圈 但係大致上三路都係平均 學師兄你所講RK01 除左中頻偏弱少少 中高無話太誇張亦無太偏重某一邊
但係RK01 俾啲時間煲下 中頻都會好啲

所以我冇買到 條友應該想呃我唔知價

有冇巴打知Ue 18+ pro 轉咗防水頭？

3900係咪上電梯第一間

係

E5000應該係6.4mm動圈 但有排煲依樣真 不過原裝線已經好夾

流行曲可能n3ap會比較適合d, 可以試埋

冇中伏咪得

好的 唔該

想再問多樣野 想要隔音好$3000內係咪LS300最好？麻煩哂各位

ls300咪算隔聲好，sd2應該會好d，但係我唔肯定係咪3000內，試埋冇

ok!唔該哂

YS 官網自己講新訂單果D自動upgrade 到IPX頭

UE 6 Pro 煲左 40小時後聽感 (歌 一個女人和浴室)
首歌主要都係用真樂器錄音 所以可以好清晰聽到 真鼓果種震動聲

兩個動圈終於有D FEEL 開始中低頻比一開始變得清晰 唔會過濃到一舊野咁 非常enjoy 歌入面既鼓聲
同時高頻有小量收歛 S 音 一開始會有微刺耳 但依家已經唔多冇晒

繼續慢慢煲 鼓聲非常出眾 相比 1551CU
非常原汁原味

ching 1551同ue 6 pro價錢都差一節喎

咁我對上果個耳機係 1551

我只係覺得價錢差一節嚟比有d唔公平啫

1551cu喺同價位嚟講算唔差，6pro就三頻同層次感上都幾好，算值得入嘅cm

可唔可以唔upgrade

前排買左ath-msr7b，依家諗住換條線，有冇巴打有推薦？同埋換線係咪同買耳機一樣都係親身試清楚好？

正評俾師兄keep住出review

呢間垃圾算鳩數啦

JPOP的話IE80s都啱，低音拳拳到肉

早兩日入左條luminox audio shadow 俾仙女+黑磚
低頻, 樂器的表演及細節有提升!

update 一下，原廠套真係太唔方便，結果聽巴打講去淘，揀左透黑殼同鋼化膜，貼左3次先對準位，佢造得好fit, 好彩無賴野，舒服晒

你套野同我嗰套除咗個信仰貼紙完全一樣樣

如果本身用sony wh-1000xm3

走去出部zx300會唔會好傻

但又想試佢個ldac 咩聲

買sony 電話算啦

我對安橋電話耳機又壞過
諗住脆脆地買Xelento嗰陣就畀個價嚇死

最吹脹係藍牙耳機個市場都亂到七彩，有啲有TrueWireless Stereo Plus就冇aptX HD，有啲有aptX HD就冇TrueWireless Stereo Plus

上肥花搵下ls300
有靚價水貨

amazon
beyerdynamic Xelento Remote Tesla in-Ear 黑色 耳道式/ 入耳式 耳機
beyerdynamic
5 星中獲得 5.0 2 消費者評論
價格： USD1,104.07

搵到盒$980

幾錢？

外國差唔多九千，上面有人貼咗森林個價
香港無神神要萬三

萬三個隻係藍芽版
remote個隻邊洗咁貴

點分得出塞咗？

Remote嗰條係要插電話嘅，Wireless嗰條係藍牙天線
同埋德國beyer官網個Wireless價扣咗嗰19%vat都係差不多九千

老實講我都係有啲想用藍牙耳機，反正自己都有CM同部隨身DAC

我見dma個網做緊10384
但值唔值比成3k幾加個藍芽功能就見人見志

所以我都係求其買對Fender Puresonic玩下算

舊版xelento先好似六字頭

背熟左地址未

安橋咁hihi我都係咁過，你覺得我會care Fender對嘢得唔知有冇一年命？

係咪塞左我耳聽就分唔出，嗰次係試歌嗰陣啲歌好似冇左一忽咁，以為單元壞，接觸不良嗰啲，望真啲先見到條膠管個出口位塞住左

舊ja
原本諗緊ref 8, day for night, Silversonic MKVI

之前用緊se535 壞壞地 想買個新耳機
Budget 3000
咩歌都聽 hiphop, 抒情, rock都有聽
請指教

平平地換左條線，都唔錯

線唔敢買二手

Push

佢d手工都幾撚跩

新手一問
聽band rock n roll, rap trap, canton pop,中意聽樂器聲重bass,有咩推薦 筆直~4000

另外fender ten 2如何？

fender評價就自己追po同背熟地址，重bass嘅話都係推ie800，想平均少少咪1551cu

聽男聲多

發現呢個價位 1551cu 幾勁下 基本上唔會死錯人

想問一問
宜家入手 SONY WH1000xm3好定等xm4好

用緊846+ZX300 想換earphone..
本身聽開pop同r&b...
想問而家綠仙係咪最抵玩, 如果筆直有8000-10000有無其他推介..
黑雀試過, 人聲幾甜但無綠仙咁平均

綠仙平均？
8000-10000可以試m9 xelento

我意思係比較啱我...因為雜食....m9試過..zx300唔係好夠力推..不過m9真係幾好既...

xm3 都好似出左唔算耐…
等xm4 可能仲有年幾兩年等woo

zx300個人覺得都仲叫推到m9

夜佬開po要留名

用緊um50 pro 心郁郁想整番對cm
聽開pop
諗緊jh 16proV2 同UE 18+ pro呢2款
邊款好啲？jh換4.4線係咪無咁多選擇？

Fender真係有咁易壞咩
我再睇多幾款先
唔該師兄

想問問大家覺得：
1 ier m9 +手機
2 ier m7 + zx300
3. 仙女座+ 手機

1同2就差唔多價錢
3就6000
大家覺得邊個最好？

隻400 pro 同500 pro delay完未

已經有得買啦

UE冇線換喎

之前用ath im50
條線爆咗出邊層膠
所以諗住買過條算

有睇#1嘅推介
試過e2000同e3000
感覺e3000好似都ok

想問下各位師兄
$400-500價位仲有咩其他推介
平時中英流行歌都會聽

唔知啱唔啱喺呢個post問
小弟有咩錯屌細力啲

UE LIVE有冇試過?
UE18+PRO我有舊版, 3頻平均, 清, 如果LIKE少音染就OK

如果要音樂感, 建議FITEAR, 做功音色都一流, 音染比較多, 不過好搶耳

利申, FITEAR MH335DWSR, UE18+PRO用家

用乜手機？
iphone嘅話就3
granbeat嘅話就1 or 3 都ok, 睇你聲音嘅取向

2就… 感覺實後悔，好快就會想upgrade

WM1A+IER-M9

WM1A+IER-M7

1=浪費

一係2手WM1A+IER-M7

基本上佢隊大部分野都有底燥嫁啦

各位大佬想問下如果400蚊樓下既真無線藍芽耳機
有無推介
小弟窮撚

通常話得日本水都係老番

我估簡1
買左M9遲D實會買埋靚既DAP

買左2一定會心思思M9既聲

買左M9一定會心思思Z1R既聲

Soul有兩款 都around 400
不過啲connection 就差啲
成日會疾
我就用緊Bose soundsport free
有啲後悔想買AirPods

咁始終M9同Z1R 既分別都幾大既
M9同M7最仆街之處就係形狀同重量都差唔多
就係M9靚聲D貴D

自推先
小弟就嚟旅行
都急住想快啲揾到啱嘅耳機

點解後悔嘅
呢排都有考慮買無線
bose都喺我嘅list入面

便携性方面
首先佢個盒係長方形 放褲袋唔舒服
其次佢唔似AirPods 有保護套有得掛住
有時候成日個跌個盒落地下 不過仲未跌壞
同埋睇片聲音畫面會唔同步 差少少
都幾大舊 有重量係到
同埋唔知係咪我唔識戴
三個size 嘅耳塞我都唔match 大力fing 個頭耳機會甩 但明明佢主打係唔會甩

不過都有好嘅點
三、四日一叉
隔音比AirPods 好太多
Connection 冇得輸 (不過去到多信號干擾嘅都一定疾 eg沙田新城市mtr個層) 未試過會斷連接
牌子光環

佢係真係幾大嚿嘅
但係戴落又幾舒服
同埋主要覺得佢嘅聲真係唔錯

不過over咗啲budget
未必會揀佢

我都係用緊um pro50舊版
現家ue18+pro有特價。
所以岩岩先訂左對。做左Ds現家只有等等等。。。
話說ue自從換左新ipx線之後
唔係無晒4.4升級線。只係選擇少

利申 金磚+um pro50+4n純銀線,仲等緊18+pro到貨

千幾都out budget？

暫時都係諗住$1000左右
始終之前未用過無線唔知自己慣唔慣

同埋小弟仲係學生
唔想晒咁多錢啦

知唔知呢兩隻同小米隻airdots邊個好

巴打 我都係訂左ue18+ 諗住用4.4 你覺得改頭好定買過條線好

諗住拿出去比師傅睇下改唔改頭。
想用原線聽一排先

4～500基本上冇咩耳筒好得過E2000同E3000
岩就去馬

唔介意可以睇下二手
750都見到有人放

多謝師兄回覆先
個人覺得e3000啲bass都係差少少
好似唔夠深同大力
(唔係好識形容sorry)
聽bass勁啲嘅流行歌就差啲咁
但係聽人聲為主嘅就幾唔錯

要強調bass嘅話可以試埋隻Marshall mode
接受到out budget就試埋ie40 pro（雖然呢隻唔重算bass）

好 等我得閒去試下
唔該哂

日系同價位有隻 Sora 碧 Light，bass 強過 E3000，整體質素都較好，又易推，可惜香港無代理入貨。

講漏左，Marshall mode係一隻極易爛嘅耳筒黎
我之前買過 用左半年條線已經爛爛地

非燒級玩家,想買fender nine1 se
點睇？
利申結他友

新人

Hs 1551cu / aaw axh

暫時都係插iPhone

大約呢個價位會唔會有更好其他選擇？

過幾日會去試聽

想問下屯門/中環邊間鋪頭有Comply耳棉買??

巴打，唔好因為用fender而諗fender
headfi 個世界好大

ten 5正好多

我寧願買ie 40 pro
剩左啲錢 儲埋買多支二奶

結他撚可以留意吓westone

真係日日都有人問7ender

其實想問吓d新手係喺邊到聽過fender個名? 係咪真係睇d youtuber介紹

我估係d舖一黎就推人試7ender d人望住美廠美製以為冇伏

去金聲,個肥仔係咁推fender
加上我玩開結他有聽過fender個名

去得舖頭就試埋啦，仲上連登問

一字記之曰~試
自己最清楚 自己喜愛
要介紹呢個價位 可以考慮IE 800 SRS-002

人總會想人地對於自己嘅嘢予以認同

咁睇嚟我都係轉做7ender打手算

點解？

中頻幾醇厚，聽木結幾清脆(好似聽Eric Clapton之類都幾爽)，以前都出過名聽男聲同結他幾毒，可以留意出去試下。

各位點睇hs1551 cu同1650cu
想入手但價錢都差成唔夠2000

其實我會簡1670ss

Out budget
不過師兄方唔方便講下點解？
利申 現階段淨係用iPhone 推 啱啱入坑

1670s高音係通透好多

其實都玩到咁既價位 都已經可以睇下 中階cm 耳機俾自己作比較

1650比起1551提升唔大，性價比相對低，除非你鐘意個樣

1650cu條線幾靚仔

同意！又夠軟，不過好似好快變綠

多數鍍銀都係咁

所以我冇入佢條4.4

我唔會買鍍銀，好似好呃錢咁

睇價位囉，攞哂兩樣優點啫

買銅銀混仲好啦

銅銀混唔靚仔

對acoustune 0好感 又重又難戴 啲qc仲要好柒 俾多幾舊水買m7吧

好。thanks bro 我會試多幾隻

對dap機無咩研究
想問一問如果想聽bass為主 有咩低/中階機好推介

本身用咩iem先

而家用緊1more e1001
遲d想轉玩 w40/ ie80s

建議你allin iem先

但最大問題係手機推唔郁

唔好有個迷思覺得iem係電話推唔郁

因為我試過自己手機，朋友手機同dap聽同一隻iem
聽得出係自己手機玩唔到

正正常常android機其實都推得郁唔少耳機

Thanks bro 都會試埋

咁唔知係唔係朋友手機有味精啦
亦都可能我浸壞左部手機

自己試吓搵一日去旺角d大間嘅耳機舖坐低慢慢試啦，你會發現好多嘢其實都係d人鳩噏

有冇人有研究過ambient acoustics 呢個牌子？

淨係試過隻16單

iPhone 機就點計？
正正常常都得？

請問有無師兄知呢條線邊度有得賣?
想用黎屋企接DAC聽歌用

香港sony好似無入 可能要問佢先會幫你訂

我好似係日本網訂

呢條好易壞 直接淘一條wmport>usb-b仲好

有冇巴打試過CHORD HUGO?
呢部嘢其實點試?
聽講佢其實可以當台機用都夠力~
但一般耳機我諗試唔出啲咩...

980算抵屌
人聲毒？對得住佢原價2700？

啱啱試咗1650cu同1551cu
明顯1650正啲 但out budget
去咗間老闆介紹我用條orb加1551
即刻覺得掂返

另外 如果唔買adapter 加少少錢買dap會唔會仲好？
同埋買3年前嘅款會唔會不知
我想長用 用返3,4年咁

仲要加個有電嘅USB hub先可以接DAC

師兄 你會唔會考慮聽多幾首試清楚個舒適度
因為你話會長用 我個人覺得你載耐啲試清楚
新唔一定好過舊既 最緊要自己啱聽，帶得舒服
我自己覺得戴長時間好唔舒服 每個人耳型唔同
自己去衡量

巴打請問 shure Kse 1200邊度有demo? 想敗金

其實都有個問題，我唔知係咪我手機開得太大聲定點，每試完一款，個耳仔都好攰 (試咗5 6個耳機 用咗一個鐘多啲)
一落樓，啲街聲好細，耳仔唔係好聽得清嘢，要過一陣先正常
1551同1650一開頭都覺得戴得好入，但聽聽下都覺得ok

其實係咪所有iem都係咁？定係我本身問題？

利申:本身用緊Bose soundsport free, 比1551仲重都覺得冇問題

我買左5單個隻，想換4.4線同機，唔知巴打有冇咩提議

我見hiby r6 pro同 Fiio m11 都有4.4，邊樣巴打會推薦啲？ 小弟聽廣東pop多

你喺呢到問嘅話都係答你zx300，但係我自己都幾鐘意m11

我遲幾日落mk聽下先

let's go 同dma都有

入左UE Live7折真係狗衝左，原價真係買唔落手

鍾意ue真入得過！

本身用緊um3x 冇得換線版
已經run in 左10年
試JH lola同18 pro+
JH 低音夠，但會濛同音場唔闊
18 pro人聲唔夠出
聽完兩隻都覺得唔夠我隻um3x d聲好
試埋Live個底同um3x差唔多仲要人聲好出
咁就課金估計又有排用

M11有啲底噪~聽真啲係咪配到你隻耳機先~
上面講3隻入面我都係最鍾意大法
無他~冇其他兩隻咁衝~
其他R6係大力啲~但我覺得衝咗少少~(不過都要配返耳機先知)
M11性價比高~(唔攞ZX300A比較的話)但有底噪~

小毒J冇人理

玩得hugo都唔係新手啦，點答你，咪攞隻難推嘅耳機去試囉

4.4就緊係罪大啦

聽咩類型嘅歌都係揀黑科技？

個系統啱聽咩類型嘅歌係應該由隻耳機決定

依家用緊sp1000 ve6
想升級買咩好

好，我試左再決定再問多樣，有冇邊度多4.4線揀或者有冇咩推薦我見信和底層同好似係二樓都有專門賣線，但佢地啲線信唔信得過

線呢d嘢最好自己試啦，但係有d牌子就可以唔洗掂

咩牌子啊，可唔可以警惕下小弟

入門線就可以試吓pw audio, oc studio, 漢聲或者r studio

有嘢想問，嚟緊想買新耳機，
自己本身有3款心水：IE80s,Sony N3AP同ATH-LS200
我聽開pop多同主要聽女聲
邊款會好啲

ls200人聲唔錯

感謝

要低音就IE80S N3是但一隻都正路
唔洗低音就LS200，但我個人覺得鐵三角調音係較偏，有人話咁叫女毒

你都玩到咁

再升級就係 sp2000 + VE 樹王

你講得啱。但小弟無咩耳機難推
都係iem...難推有限

其實我已經試過用自己手機去試
但真係試唔到分別
所以先想問下有冇好推介

大家覺得$4000budget 應唔應該整cm？

不了

啲人話IE80S唔係好適合聽人聲？

4000蚊可以整到邊隻正常既CM?
依個價位買返公模會好D

例如呢？

換走部ak先

人聲相對較後

Ier mg 用手機係咪好難推 會浪費咗個耳機？

M9

唔會

我賣俾你？多咗條

有無巴打用緊e5000？
人聲如何？

各位點睇earstudio es100?
買佢定a55好

等七月尾Sony 新金磚/黑磚（好似係）

已經等左Justear 2個月+2星期了...

等CM好苦...

如果用iPhone直推邊對會好啲？

31日

請問 1670SS 同 M11夾唔夾

其實耳機買二手穩唔穩陣 省千幾蚊

用緊，三路平均
開頭啲人聲高音有啲曚
中低比較圓潤有層次
煲完後 高音有稍為通透
不過，低靈敏度難推

iPhone 應該推唔郁？

有保養應該冇問題嘅 最好check下有冇偏聲/爛聲

唔駛諗 搵過第二隻啦

明白
thanks

想問下有無人知
sabbat x12 pro定x mini liberty好？
差唔多價有無咩推薦thanks

有就去試啦
不過我覺得1551好聽過16xx好多

N3ap正路d
如果一定要女毒就LS200,但聽男聲或樂器會偏少少

其實買dap要留意d咩？

好喎! 有興趣

如果聽Heavy metal？
邊隻會好啲

ie80s

唔該巴打

metal就一定ie80s, 澎澎聲

ie40pro

ie40pro bass會再好啲？

bass冇ie80s咁重 但係唔算冇bass
加上呢隻冇ie80s咁濛
聽Metal揀隻冇咁濛嘅好聽得多

好！唔該巴打！
我搵日去試下先！

巴打用咩推？
試過黑磚推好似麻麻

恆源幫到你

點解咁講呢？

R6 pro

何苦要放山埃，
一陣佢真係去左含完整CM就gg

上次係show 試 R6 pro係大力，不過好易爆音，唔洗好大聲都爆

打漏左，巴打部R6 pro有冇爆音？

含完

咁又冇喎，我個陣試隻18pro 開到成50幾先推得到，都冇爆音
本身um3x就平時30就推得到，都冇事

聽咩類形歌會咁樣？

個時用ie800試demo機入面d歌，唔記得邊首
音量就同平時差唔多（dpx1 mid gain 90左右），唔記得R6 pro音量個數差唔多
可能show個部比人玩壞咗，遲下再試過

4000整好得去邊

aaw好過唔

好過啦

各位巴打，請問聲Fender隻Nine 1 SE 用iPhone聽既話會唔會唔夠力推呢？ 同埋有冇需要用到Lightning DAP呢？
唔該哂！

夠力，唔洗，背地址

Thanks 巴打

4000 買universal fit 好啲喎
M7 IE800

有冇ching 用緊64audio 18t/Fourte 但用iphone 推

如果萬元CM有咩推介? 聽到64audio N8都幾吸引

萬頭定萬中？用咩機推 聽咩歌都唔講好難幫你

UE LIVE

Discount 做埋聽日

用黑磚, 聽開Band sound, 萬中都可以接受

我用緊trio,試過用iphone推，某d高音會爆音
fourte可能都係咁情況，要試下

有冇under 3k iPhone直推 metal head 推介? 用開Westone W4R但壞左.
聽power metal (dragonforce / nightwish / avantasia) 多.
木耳, 一般分析力就可以. 都算係bass head, 但求低音下潛夠深, 唔係求量 (鍾意聽d鼓皮/bass牛斤彈下彈下).

只係用iPhone XR直推320 mp3. 唔洗高級野.
之前用過鍾意架耳機: Shure e2g, UE sf5pro, klipsch x10, Westone W4R.
用過唔鍾意耳機: Shure SE535 Red(無bass), Sennheiser IE8(反應慢), um1(無bass)
謝!

n8 fitear air2 ue live

hs1551

動圈會唔會反映比較慢/懵？之前用過ie8一排反應比較慢，追唔到d speed guitar

唔會
唔係所有動圈都係反應慢,低音重

唔知會唔會有咩耳機店有得試?

聽edm冇得輸

我個人覺得至少好過mmcx

主要都唔係2.5 定4.4 事嘅，係啲廠調音調到咁姐

星際大部分舖頭都有得試

k3003/ie800 呢啲？
其實我覺得re800幾ok, 而家大陸搞特價，好似咁啱可以3k內

inear sd2

Sony n3ap

effect audio, empire ear同custom art又有新野準備出

64n8玩左2個月，又真係唔覺有大家講到咁好，點解成日都有人推佢

手機大細聲5％ 5％一格咁跳
較唔到exact音量
因為咁想換部DAP會否不智

sony係咪真係有新機架

5皮野耳機

做 research 見到隻新 Westone B30 好似幾岩我, 唔知大家覺得點??

想問巴打有冇轉平衡線？因為呢個頭好似市面冇咩選擇

ipx我都見開始愈嚟愈多廠有

我以前都係咁 電話
一係就太大聲
一係就太細聲

係其中一個想換DAP 的原因

師兄 你肯定唔關事？
用最基本既電流原理講
電子經由金屬表面流動 接觸面愈大電子流通愈暢快
如果無影響係調音問題 咁啲廠整咁多咩8絞 12絞線做咩？
有或者屋企燈線1mm 13a蘇點解要用2.5mm

簡單 商業效應

我話主要唔係姐，無話無影響喎，又唔好斷章取義
btw我係巴打，唔係師兄

覺得唔係咁好咁你又買嘅？

公模好，實物唔好

咁就慘
不過我又唔覺大家都講到佢好好，間中都有人插64呀

N8公模真係唔差, 不過係因為廣告搞到個價錢高啫

前2日去試完
感覺marshall mode 啲bass 都係重咗啲
所以決定都係揀返e3000啦

師兄有冇推薦邊度買好
我喺DMA試嘅
佢有埋有咪版嘅e3000c
喺返DMA買定係其他地方好啲

見好似間間都一樣價
但係就係唔知邊間都有賣有咪版

睇你想聽咩

搵人改

推一推先
諗住今日就去買

高音怪獸

幾舊水就是旦喇

用M11比較

我都覺得自己係有啲囉唆
既然係噉 我揾間有得賣嘅就買啦
多謝師兄回覆

fw10000真係唔知何年何月先再返貨

好好聽咖？

恭喜你買到岩心水嘅耳機

r下應該平到廿零幾十蚊既

真心想知一隻iem同一部dap究竟要電流幾暢快先會好聽d咁講啦，就算一樣線材唔同絞數的確聲音有唔同，但多好聽定少好聽就見人見志啦。
至於2.5 同4.4頭問題，大家都存在係唔同既機到其實又真係好難比較話4.4.一定好聽過2.5 啦，除非同時有兩部一樣既機分別電路都係一樣只係個頭唔同咁先叫真係比較到所以歸類落廠調音可能會易理解。(雖然依加真係有部咁既機，但我覺得2.5 同4.4 都係一樣咁難聽所以唔舉例了)

乜都有得吉果部國磚囉

最後臨門一腳之前都係揀咗e2000

反覆2隻喺咁聽

感覺e3000有啲味精嘅感覺(?)
尤其是係bass好似唔太自然(雖然係夠力)
聽耐咗會有啲攰

e2000就會自然啲冇乜加嘢嘅感覺
比較easy listening
聽多幾次感覺bass其實都足夠
係冇e3000咁深同有力

再加上e2000平$100
所以就冇揀e3000 lu

感激幫過小弟嘅每一位師兄

Fiio d機調音實在令人尷尬，又唔太監聽，又唔太流行，高音散散地又順滑，低頻又無力。用三星芯果d直頭係出 android 手機數碼聲

高音散散地又唔夠順滑，低頻又無力。

用緊im03 + 官方升級線AT-HDC5
今日用用下突然左邊時
換番原裝線又無事

直接換過條線平定應該拎去試下整好?

*今日用用下突然左邊時有聲時冇聲

問題係公模d聲空間感通透好多
實物出到黎都唔係同一回事

係未未煲完？

你試過海貝未呀 個啲就真係數碼聲啦

試過 R6 pro / R3，兩隻d人聲都好扁平，聲音無咩立體感，覺得調音好平淡 (悶) 。

不如話我知咩叫數碼聲啦 你個file本身已經係digital 唔撚好聽啦笨柒

200 hour+ la

想問下 自己用左fitear f111 好多年
一直覺無咩base 低頻好差 自己聽開xjapan 想換隻cm

以前都仲有部dpx1 自從壞左就一直用iphone x 推

Budget 10-25k 有無咩牌子介紹下

你而家係想問dap定ciem定both

Both

近排買左隻fender ten3
暫時應該唔會再upgrade 住
想問吓各位師兄有邊啲dap啱推佢
價錢就就盡量唔好太貴 推到就ok 唔該曬

Fitear air 2
dap 就依個時間買有d兩頭唔到岸 可能cm到咗先試

咁睇唔開買7ender
DAP平又唔錯嘅一定有a55份

7ender 不如儲起買dap d 錢買過隻耳機好過啦

7ender 真係咁柒咩
我見佢ten3 amazon 無啦啦跌價跌到去3800咪諗住買隻玩下
除左a55仲有冇其他推介

如果係好野有幾可會減咁多

明呀
但都買左 廢事嘥咗佢啦
起碼都試吓推吓佢先

佢衰嘅唔止係聲 連QC都衰

人哋都買鳩咗，就唔好鞭屍啦

本身聽開band sound 覺得幾夾自己
所以係咪dap都唔好嘥錢買住直接用電話推算？

又唔係嘅，dap其實可以長玩，所以買部靚少少嘅都冇壞。只係我唔聽band所以推介唔到啫

終於有師兄唔係鞭鳩我
咁我等吓有冇聽開band嘅師兄推介吓

Btw dap仲可以諗下zx300

Zx300 + 7ender 個bass 有過勁

所以通常我都推a55
試過用黑磚+ten3難聽嘅程度印象深刻

根本就係隻耳機問題

唔好咁直接啦雖然係事實

用緊金磚
EAC rip wav
但出唔倒封面同folder d 歌無分返開資料

應該點搞

基本上a55都好夠平玩？

隻cm爆左模 用左5年
諗緊寄唔寄返美國整 要成349 usd
定買隻ie40 pro玩算

買咗就唔好諗咁多

係既，巴打
唔好意思， 你唔係斷章取義既
不如你解釋一下ohm’s law
我都想知同一個耳機 同一條link 調音分別有咁大

哈哈，巴打唔好叫師兄了
你真的想了解 買一個ohmmeter 去計清楚
不過當你計好啦 同上面個巴打一樣 講既啲所謂有雞蛋定雞先On9 道理

今日去試聽過
覺得啲人聲都幾拆
唔知係咪我問題
定其實呢個價位係正常？

平時聽開metal(逆流, Instinct of Sight...)
出街用開true wireless
想買隻有線嘅係屋企聽下歌
2000筆直
咁多位巴打有冇咩好推介
主要用手機推
同埋想問下用嗰啲type c轉3.5
其實係咪會影響音質

一定會差少少，你聽唔聽得出就第2件事。 唔介意用國貨嘅話可以試吓tfz king pro或者it01s

如果唔係國貨呢，仲有冇推介

sennheiser MTW

我本身有True Wireless啦
係想搵有線嘅
btw thanks巴打

一係加多少少買ie800

都成double喎
同埋手機會唔會唔夠推

試下rip flac

新嚟
想問吓點睇ROYHP啲耳機

膠都廢時畀

求detail 感謝

唔好再問d咁既野啦 好嘛

咁唔好意思 我出翻去先

淘寶電子垃圾扮本土貨mark高嚟賣

冇質疑過你所講既原理，理論上一定係如你所講既情況咁從來都冇講過話冇影響。只係想講聲音係好個人，係唔係一定理論上同實制上越好就一定越好聽先？唔係有心否定你所講既野其實仲好認同添。
再者我真係覺得有d理論上佔優既4.4 player難聽過某d 得3.5既player吖嘛唔通因為佢冇用平衡又冇用粗線就一定要話佢難聽d咩咁都比你拉到變成雞先定蛋先既問題，咁唔識電既人又覺得一部3.5 既機好聽過部有4.4 既機最簡單就係同佢講調音口味問題又有乜問題呢？
唔好意思，明你講乜野但可能我真係on9 先會咁樣諗

A系列年年都出嫁啦

最近想入部a55
等多排定直接買好
同埋有冇話新機大概幾時會出

Thanks 巴打們。最後買左inear sd2.

個人感覺最合適

應該夠用一排啦

有無巴打用緊meze rai penta, 有無咩升級線推介

呢隻香港有冇得買

我買RK01都係上網訂
FD01會唔會貴得濟?

千幾蚊有咩不唔不智 而且新又唔一定有進步

FW01又得

我嗰日去咗事都好吸引，諗住過幾日買，請問巴打買咗幾錢？同埋想問下而家AK SR15咩價位？

大家用咩碟機rip碟
有無啲可以直接插dac

cd用電腦，sacd用ps3
你指cd機插dac唔係rip碟？其實好多cd機都得，用同軸或光纖出dac

rip同播兩樣都要
想搵啲discman咁嘅機仔

你係屋企用買隻耳牛玩下好過

巴打應該講緊cocktail audio x50個類
我反而想揾discman咁用電池又細部的cd transport
rip碟都係電腦方便

有錢買都無位擺
而家電腦無碟機

用usb 碟機

邊隻好

想問一下UM1 2017同以前UM1音色上有咩分別?仲有冇可能買到舊版UM1?

3880。無詳細格價。

邊間？

係 不過呢到人推佢又推咁解

ak呢啲垃圾388都唔買啦

SR15…
overprice

請問而家黑磚價位係咪~8K?
同價位有冇邊部值得一試
用緊 T8IE 2 同 A9

搞到我唔知點算好
其實應該話我唔想用2千幾蚊整過個模姐
但係就咁睇出面d耳機 都應該無邊隻好過我隻1964v6s

金聲

廠肯整的話梗係寄返廠整，依家64 任何一隻都應該難聽過v6s

其實如果我正正常常買部player加耳機
新手入坑
應該要預多筆直到

視乎你聽得出幾多同想比幾多

2500-3000 基本入門非平衡

因為想買player聽串流 m11 r6 pro都試唔啱，唯獨sr15試過幾次都唔錯...

試過好咪買囉，唔洗理人哋講咩，自己啱聽最緊要

仲有唔少選擇，zx300，onkyo個d

細黑磚聽過幾鍾意 不過始終都想玩串流

可以試埋dps1/dpx1，都有串流

可以買部入門級Android 8.0 或以上嘅電話用藍牙LDAC 駁ZX300

自己就相對鍾意cu01多啲

巴打寫啲中文有啲難明
不過反正我又唔係支持2.5, 講咗乜都無乜所謂嘅

同一條線嘅話2.5同4.4同一材質嘅頭
區區少少金屬影響得幾多

不過唔用ohmmeter計清楚又可能會俾人質疑你唔識，我覺得最好買埋部AP黎研究計算同其他實際測試數據嘅關係
唔係嘅話就講乜都係on9 道理

哈哈

利申：支持4.4>2.5

依家我個樣似機械人咩
冇咁靈敏聽得出有咩分別
拎啲4.4轉2.5都聽唔到把聲有咩唔同
沒有金耳朵

琴日去聽過下
暫時聽得最順耳係JH隻 Trifi
我用手機播
但都未去到話好正咁
之後試咗Sony 8000蚊嗰set
先有嗰種嘩屌係咁啦嘅感覺
如果同Sony 8000蚊嗰set比有冇啲咩CP值更高嘅定呢set其實好抵玩
本身一直都冇諗住玩player
但試完好似真係差好遠咁

師兄有冇咩高CP值推薦

Trifi尖到仆街喎 呢隻絕對係三秒放低系列 sony個bundle如果啱聽嘅話就去馬啦 不過我prefer電話+m9 唔使帶多舊嘢之如個人認為更好聽

M9電話會唔會唔夠推
同埋用player唔係會好啲？
定要睇電話型號

夠推 用player當然更好 但都要睇邊部 wm1a+m9可以話係perfect match 不過你如果得8000budget又想要player咁都係zx300+m7㗎啦 睇你有冇咁嘅需要囉 如果都係聽streaming就電話算啦 如果有好多cd又有時間rip咁整部player入曬落去幾好呀 啲人萬萬聲買gear到頭來上網download mp3 我強烈鄙視呢種人

唔好諗到電話出嘅聲好差先得㗎 以iphone嚟計已經好過唔少dap 再講你嗰對iem嚟 如果電話推唔郁好明顯係對耳機問題多過部電話有問題

iphone粒chip, 電容同設計係咪專門俾iem用
係既就唔會斬3.5 焗人轉lighting啦

明白！唔該巴打！
我再諗諗佢先！

唔係設計俾iem用唔通俾咩用 俾幾百ohm嗰啲headphone用 你係咪戇撚鳩 棄3.5係為咗防水喎 再講條jer啲聲一啲都唔差 係純粹好易爛

係design 俾iem既一早cut ipod touch啦
0岩0岩apple先update ipod touch

有乜關係? ipod touch同iphone本來定位就唔係同一樣野黎
只係針對咁講緊(不論ipod touch定iphone)本來嘅onboard design就係俾user可以插iem用 定係想講成iphone用黎插iem嘅權利都冇

不如咁睇 假設m9+player當佢100分
假設m9+iphone 70分
假設m7+zx300 可能80分
如果買m7+zx300, 遲下想升級就麻煩少少

當然最好就自己出去試下m9+iphone同m7+zx300既分別 對於你黎講大唔大

1同2 都中
因為dap起碼dac同電容真係設計俾聽歌用，無人理佢防唔防水
電話要顧訊號，wifi , 相機同processor
dac未必會用好野
android機都係一樣，除非你話標榜聽歌0個d電話會加重少少dap同onkyo 0個部dap+電話玩平衡

但又聽歌又上網，d電倒水咁倒最後又要帶尿袋出街

當我講得唔好囉 佢個3.5係design俾非高阻抗headphone/iem用 咁得未？

根本條9蚊usd嘅jer已經好屈機 走去買啲咩fiio hiby ak 成件事都幾戇鳩下 os柒又慢過人 聲又柒過人 連qc都柒過人 仲要唔係平 嫌錢多咩

老實講我真係幾心郁想買hiby
定係我等到10月sony出新款4.4 平衡既dap好

講到好似標榜用乜乜乜DAC同電容就一定好過iphone咁
個design叫做俾聽歌用但係出黎仲難聽過iphone嘅dac果d叫乜
就算 你話iphone本身個spec唔係design for專門聽歌
其實出黎嘅聲並唔算差 當然你話要同真係一部唔錯嘅dac就梗係冇得鬥
但係作為一部輕便嘅裝備黎講真係算係咁

所以就去到每個人喜好
如果貪方便，iphone ok既
但如果買高配/高阻iem之後又iphone直出
真係龍游淺水

所以回歸返原身嘅問題
iphone用黎插iem有咩問題 只要推出黎夾聲嘅就冇問題
JE都可以照用黎插iphone直出 er4s高阻純粹係要音壓高d又唔係爛聲

屌你老味原來弱撚智嘅 AK TEAC夠用最撚貴嘅dac啦 出到嚟啲聲咪又係柒到仆街 仲衰撚過部iphone spec勁=好？ 因為iphone唔係一部純聽歌digital audio player粒dac就唔係俾人聽歌用？ 講嘢用下你個豬腦啦 膠都廢撚事俾 電話訊號, wifi, 相機同processor關粒dac用邊粒乜嘢事？你想講有干擾？定還是你撞壞咗個腦？ 聽歌用得部電話幾多電 我唔相信因為用電話聽歌比起唔聽會令你要帶多個尿袋囉 好心咪撚鳩噏啦

用返sony手機會唔會好d? Sony 新個部Xperia 1 好似幾好

好嘅！唔該！
因為我唔係用緊iPhone唔知自己部機出啲聲算唔靚
所以可能我都出去試下先
唔該巴打！

講真有幾多對er4s 再講插iphone都唔覺有問題 走去買乜柒obravo嗰啲直頭弱智到貼地啦 普遍iem咪都係16-32 ohm iphone個output more than enough啦

成本問題你都無諗過
跟手話人撞壞個腦
就黎放暑假，記得做下暑期作業喇

又係啲貴等於好嘅白痴

所以我都唔明用iphone直推到底有咩錯 認真真係唔差 基本上唔係推d咩奇怪野好多時iphone都好過ak d垃圾
仲識人聽ak聽到偏晒聲插返落iphone話唔慣d聲

自己試過就得 唔駛理人
特別係咩都話垃圾嗰啲
可以不理

成個post最撚垃圾嗰個咪係你囉 se100雞蟲 講親啲嘢都0營養仲廢撚過廢話

對啲打手嚟講咪好錯好錯囉 人哋要搵食㗎嘛 你識嗰條友可能聽開kpop呢

咁講，iPod/iPhone 嘅流行係令到好多IEM 都係based on 用iPod/iPhone 嚟推去設計，某程度上用iPod/iPhone 嚟聽先可以聽到隻耳機原來嘅調音。

不過取向黎講我相對會鍾意m7 多啲，所以記得試清楚自己鍾意咩取向先

fiio m11香港定大陸定淘寶好
見taobao個價平幾舊水

依家邊間鋪頭最多cm試？
eg fitear,64,just ear,ve,empire ears

有冇巴打整過Onkyo IE-C1/2/3?
唔明佢點解拎兩次耳印 明明第一次嗰個又唔似失敗喎 仲要放埋入盒

巴打討論吓耳機啫，洗唔洗句句都粗口咁搶口啊，唔係句句都粗口就代表你啱㗎，一向音響都係主觀嘢，尊重吓啦

呢個po而家係咁，sony唔妥ak，ak又唔妥sony咁，睇慣就冇嘢

想請教下咁多位

如果平時中意聽樂器多啲既歌(例如和樂器樂團)同live, 另外聽Jpop都多
Westone w30諗唔諗得過？

而家用緊it03，iPod classic+fiio q1 mark2

Thanks

可以試final e4000

和樂器

抱歉，唔記得左講小弟中意動鐵聲多啲 但巴打推薦呢對都會睇下review, thanks

如果用自己手機試耳機試唔到分別，咁更加應該試多啲唔同嘅耳機先
又或者係個音源太差，連320k mp3 都唔夠個啲

之前去日本買左幾隻cd 好正

覺得攰可以係物理上攰，佢太重身/重量比例唔好(例如偏咗去外側)

可以係太大聲

可以係佢調音唔耐聽(例如高頻太尖，bass太轟)

之類

推坑
早排個friend推介，隊band真係好特別，d成員本身高quali，有幾個師范級
主唱個風格加左吟詩技巧，好特別
呢首歌好啱試機

鈴華優子另外有隻碟都好聽

鐵血嗰首

連登仔最鍾意睇人__

唔爬開文嘅真係唔會知背地址點解

power metal

唔明咪問，我又唔會亂屌人

我明，咁講姐唔係話你

下次po名加番句，咪再問7ender得唔得

年年都傳會有新機
一買就出新機俾你睇

po名唔加野

不過可以考慮加係頭post嘅

返正題，可以試下FW01, ie80

唔答人就唔會知出事係邊度

夾起黎有咩不足應該你最清楚

耳牛？

多謝巴打指教

其實大部分電話都出到正常聲

有啲dap嘅底噪甚至大過電話
有啲dap為咗有大推力，整大個gain，係可以好容易推到夠聲，但相反推啲靈敏度高嘅反而容易過推

又或者有啲dap想你試個時印象深刻，整到啲聲比較纖細，收細個線條，同埋推高啲中高頻，令人容易聽到細節之類。聽落可能好驚艷，但長久夾起黎又一定係你想要。

當然我自己都係用dap多，不過又唔使講到電話一定唔得，不可用。又唔使講到dap就一定係浪費錢，之類。

純個人意見

2邊都無好中立

唔講仲以為得AK同sony有造DAP

想問巴打覺得demo 6pro 同cm分別大唔大？我去試完覺得低音個量有時會cover左高音，但低音dynamic就好夠，下潛同鼓聲都有水準。想知你覺得cm高音果方面發揮成點。

睇黎要好似選舉身聞咁列出仲中區仲有邊d候選人
唔係講得多好似真係只有AK, Sony

我都知冷門 但真係冇人整過？

都話咗呢度變咗做sony同ak討論好耐

冇計啦
apple IPC收咗皮
iBasso越做越柒
Fiio不嬲柒開
Cayin重口味
Lotto機款少定位高
Cowon冇人理
咩opus啊L&P啊自生自滅

AK營銷好廣為人知
Sony忽然出貴機又勾起班「貴=好」傻佬興趣

咪搞到好似得返AK同Sony有人講咁囉

Ie80動圈同鐵比會唔會分析度無咁好？以前用過tf10覺得啲樂器聲分得好開好正

哩度某個師兄係咁樣同人溝通，而佢又覺得咁樣先係“討論”，經常語帶鄙視，唔洗同佢認真

圈唔一定比鐵低分析力 Ex800st 同ex1000已經係個經典例子

我又唔覺有咩問題喎
上連登講句嘢都要咁拘謹為乜
人各有喜惡，表達下自己意見都唔俾咩
乜都一味讚有乜好討論

明白想問埋係80定新嗰隻80s？

ie80s冇聽過，我基於ie80推介
其實而家ie800大約4千左右，仲正過FW01

屌人唔係問題，但係屌人雞蟲就有d奇怪啫

又唔洗話拘謹嘅，有野咪講囉，只係覺得野野都係屌鳩人，點討論啫

你講嘢make sense嘅邊個會屌你 某人一出現就吹奏ak講嘢又成個低能咁咪屌下佢 講到好似會少忽肉咁

人各有喜惡，表達下自己意見都唔俾咩
得，實得架
好像上面嗰個咁
俾佢追住屌咋嘛

用緊TEAC既UD-301SP 耳機壞咗 想話買個新既
睇中AH-D7200,Z7M2,ATH-A2000X 呢三隻
有冇人可以比啲意見我

有budget我都想買800
岩先睇格價網80s新啲但仲平過80 ($1800;24xx)
再做下research 先，唔該哂

當初我試咗好耐FW01覺得雖然差咁dd野，不過都應該買
應後諗，雖然out budget，不如試下ie800睇下差幾遠
結果就返唔到轉頭

但佢而家又有埋ie800s

睇平衡對你有幾重要
ie800s提升未大到我覺得ie800s抵買
我多用單端，所以覺得ie800降價之後好抵玩

之前用開咩？

上網吹水都要驚俾人針追住屌
玻璃心到咁就唔好上高登連登啦

我煲左近70小時 cm version 我覺得係好少少 高音方面同低音 我會用balance 去形容

玩埋blame the victim
上網吹吓水都要預埋俾人追住屌

有冇推介啊爸打?

一直用緊ATH-MSR7 聽歌只聽ACG歌

gloryhammer
space 1992 隻碟，可以聽吓首apocalypse 1992 睇吓啱唔啱聽

其實acg歌個範圍都好闊，由純人聲到交響樂到電音都可以有

a2000z比起以前a系已經平衡咗不少，bass 好咗好多，不過都重係相對偏中高比較多，如果想好雜食就應該都係差啲，視乎你聽嘅"acg"係咩多

Z7m2 我就未聽，淨係聽過Z7，唔知取向似唔似，不過Z7 就同a2000z好唔同，聲厚實同偏中低多啲

D7200唔記得咩聲添

1500內 USB DAC 俾電腦用
要有3.5mm出
有冇好介紹
有諗過呢幾雙
syba sonic tube amp
Creative Sound BlasterX G6
Fiio k3
AudioEngine D1

用緊ls200

呢派啲新耳機 貴都痴線
effect 5萬幾
empire 3萬
Light Harmonic 3萬幾

睇嚟可以退燒
週末個展唔知有無得試聽下

重有條effect x dma 新線
12 芯
分分鐘又2萬

所以Ar:tio真係清泉

真係幾抵玩~

empire ear新個隻好似又玩駐極單元
應該都係冇乜好結果

喂佢係要屌柒你，冇人阻止到佢㗎喎
連登高登一直都係咁
又關blame the victim事？
大撚把和理非科林你唔上偏要上連登
過主啦

又可以同羔級鬥多負皮

靜電我暫時都唔覺得特別好聽
唔知empire今次呢2隻點

人氣黎講既話 好似D7200最多人買 但我感覺Z7m2好似戴上頭係最舒服 皆因我放假嘅時候會由朝帶到晚

巴打試stax?

其實我問耳機有咩推介...XD
不過有歌推介都正! 聽完, 有小小似 Sabaton (Sabaton似佢先岩).
師兄鍾意Gloryhammer 可以試下聽 Sabaton 40:1

你對聽歌無要求架咩？

伸下手先
dx220仲有無dx200咁暗

一直都係咁
波台狗私怨撚代表成個高登連登？
開囗埋囗都係一向係咁
on9野就要跟住做？

冇人叫你要跟住做喎
之不過人哋要做你都阻止唔到佢
睇開啲啦

人氣同聲無關係嘅
se215好好賣添

stax打手又出場了

我冇改錯名的

想問買m9邊間最平？ 我而家去課金

價錢依樣野個個人都唔同 睇你有無人品同牙力

我都應該就黎做6pro用家d鼓聲真係好正

6 pro 堅正 唔會後悔

多謝推薦
心中唔多諗到呢個價位重有咩啱添，心中可能有啲唔太啱嘅選擇咁
睇你鍾意嘅野應該係想要偏暖聲，速度快，有足夠bass咁

可以睇吓平啲嘅n3ap, 不過呢隻bass相對偏多啲
ls200 都算平衡偏暖而bass唔差
ckr系列印象唔太深，不過好似唔算特別快速嘅聲音
re800 反應幾快，不過相對中性少少，唔係特別暖
jvc舊啲嘅model jx750幾好，不過唔肯定反應夠唔夠快，同難搵
灰黃鸝都偏暖，bass唔錯，不過未試過聽metal反應點

無乜用嘅推薦

有冇巴打試過Sweear HE8
聽rock好撚正 又易推
不過價錢貴咗d

二戰撚

試左final audio type e 耳膠好正好fit
舒服晒

新手想入隻CM玩下 player用緊SP1000M
平時聽開JPOP 筆直預兩萬左右 各位有冇推薦？

SE215M+ 同 315 會點選擇?

而家就唔好再諗shure啦

新手用緊sp1000m

暫時試過比較鍾意都係shure同fender

咁go ahead

ie60又點睇?

你鐘意聽bass嘅話又唔介意太舊model咪ie60都唔算太差，順便試埋ie40pro囉

好! 聽日去試試先, DMA係咪應該都有呢幾款試?

ie60咁耐，而家都唔知有冇

呢層都係啱啱google搵邊到有都好似好少

聽左 shure 535 七年終於打左柴
想問下如果想換同 grade 或升級有咩好耳機推介?

Iphone 直出, 聽廣東歌多, 想要人聲同分析力, 次要bass.

P.s. 退左燒好多年無再爬文好耐

sony m7

可以試下 VE6xc
有2個mode

係抵玩既。 開心使用中

Justear

fitear 334sr

CW-L72/L77

各位巴絲 fiio m11 定係hiby r6 pro 比較好? 睇完d review 都係好難決定

咁就去試機啦

諗住聽日/後日去尖沙咀試阿
不過想睇下巴絲有冇咩comment

前幾頁有幾位巴打負評m11

一部高音散, 低頻無力, 有底噪, 另一部出 android 手機數碼聲, 自己唸

20k內插jer仔直推有冇推介? 聽大路pop多
唔想再拎player出街

除咗sony之外，部部都收負評㗎啦

唉 就係窮 買唔起sony/ak
去試下再算

自己試過啱先買啦，反正你問完都唔會盲追。自己啱聲最緊要

哩幾日會出去去試player，自己用campfire綠仙，target係SR15或者ZX300，自己偏向想搵部聲底厚同暖聲，動態野多，主要聽開metal，或者有無其他option?

ZX300啦 不過綠仙要厚聲又暖聲又要動態... errrrrrrr

聽Metal用綠仙

巴打我覺得你換耳筒先比較好

呢個真 所以呢2日都會出去試
不過都係睇下咁陣位巴絲有咩comment
多d意見做下參考
除左推sony

我知綠仙唔係以上既野，所以想買部player去互補一些不足

聽metal用綠仙我個人係無問題的，metal都有好多種，bass都唔係澎澎聲就一定係聽metal好，我聽開有melodic death metal,Symphony power meta多，係樂器，甚至有女聲，例如Epica,Nightwish?聽過未？唔洗一講就話換headphone既

比多少少上focal stellia

隻耳機唔係做到呢樣野嘅用player點補都補唔到 仲會本末倒置

明白，出去試試先

依家買綠仙係咪不智
同價仲有咩好買
用緊ak320

如果夾落去原來已經啱聽嘅just go ahead
但係之前自己有試過綠仙用player去補真係唔得 低頻又虛又假

我自己都聽開Metal所以先覺得過換耳筒先好過諗dap

仙女對高頻嘅刺激感係幾正
但係要做到大動態就冇乜大改變

明白，師兄聽開邊隊同用緊邊隻item?交流吓

重點係你岩唔岩聽
不過要買都建議買新綠
腔體好帶左聲底走返不鏽鋼果隻風格

我聽開dir en grey同閃靈

用緊zx300同campfire dorado
但我都係覺得自己隻iem唔係好夾Metal

準備轉ie800s

閃靈Doris
綠仙我最近買既，係新版，未試過舊唔知有乜分別，我用Epica試，因為樂器多又女聲，仲有用Children of bosom,Ensiferum,cradle of filth，試左又係我杯，所以就買了。

Children of bodom,打錯左

即係咁
唔係sony特別好
而係啲對手太垃圾

講到sony賣到好平咁

大家係邊到買歌/down歌
岩岩買左DAP但未搵到多廣東歌既網買歌

買碟算啦

平心而論，sony點都好過韓國廠，最起碼唔會瘋狂出機嚟自己打自己

打自己唔好咩 得益都係玩家

你真係覺得玩家得益咩

是但啦有平貨你都話無得益 最好好似iphone 咁

越出越貴

當部機一開頭調到個唔值嘅價，跟住減少少俾你就唔好當自己賺咗啦

下？人地揸住枝槍迫你買呀

你啱，最好出多d機等佢跌價跌多d

唔通部m11賣3皮你又買咩

學你話齋，咪等佢出多幾部打自己囉，反正玩家得益

佢出多d機自己打自己但係又越set越貴 最後平得幾多

學佢話齋，人哋又冇揸住支槍迫你買，你自己狗衝住去俾錢人賺，唔通推你咩

問題係consumer真係冇得益呀嘛
整體貴過以前成倍先減果dd 唔玩好過

不如你睇下之前啲旗艦平左幾多先講啦

google盲搵，有得從正途買就買

你不如話我知邊部真係平到你自己覺得抵先

ak380 都平左好多啦 抵唔抵依啲見人見智啦

你工人都年年加啦 唔通打個和求開心呀 你唔同老闆

咁講

AK380

又冇力又唔係話咩特別好插舊AMP又重QC又柒你用啦
有冇諗過賣呢部野個價錢本身就係暴利 佢依家就算咁嘅價賣都未到成本價仲係有賺

又黎玩計成本價呀 同你依啲人討論真係哂氣

點呀 講唔過就話晒氣呀?
我頭先上面都舉列埋部機個缺點出黎啦 值? 邊度值呀
俾佢個價錢我買部A55好過啦
你明唔明呀 係部野根本冇賣果個價錢嘅value呀

係啦得你先識聽音樂啦 買ak380個啲全部傻仔黎

我冇話自己識唔識喎
只係平心而論呢部機呢個performance賣呢個價錢我自己真係不了
當然有人夾到啱聲自己啱聽我都會恭喜佢
但係唔好講到部野減價就好似好抵超值咁囉

巴打 你同班SONY人 講ak真係無謂哂氣
除咗 sony 咩都係垃圾嫁啦
SP2000 value 都係0

咁用緊冇人理嘅cowon算係點

我自己本身都唔係用ak 但聽過好多ak 但見佢講到平

左都唔係玩家得益個下想出聲者 點知條友原來一味

得個踩字

你完全都冇講到部機有咩值得去買就話我得個踩字
你不如認真話我知部機有咩優點等我認真考慮下囉

是但啦聽音樂係自己享受 你唔鍾意個牌子 甜都比你

講到苦 a55囉你最鍾意ak380都唔夠黎 賺盡你都係

千幾蚊一定唔係暴利啦 又輕 sony 出品qc一定嚴謹

又係睇價錢做人貴一定好過平
AK我唔係冇聽過 AK100呢部我唔會否定佢 而且夾落某d耳機個聲真係幾唔錯
但係打後開始亂咁黎係事實
再講A55本身聲底嘅取向算係相當平衡 唔睇價錢本身我都幾鐘意
btw唔好意思依家主力用緊Cowon 我並唔係主力用緊罪大

原來係新買嘅 唔怪得唔打算換耳筒先

我就覺得既然係你杯茶就唔使換機先 聽到厭先換好過

題外話，Dani Filth啲高音黑腔真係好過癮
首cruelty and the beast 聽極都唔厭

最緊要你開心

你仲未答到我AK380到底減左價之後有乜咁值喎
我都想聽下其他人對呢部機嘅睇法

收到Ching

我反而鐘意from the candle to the endsalve,當然，cruelty and the beast都好正，去到後期tenptation就商業左d。

Epica ,Nightwish, after forever , Fans

自從轉左有dsd flac d高質檔
要我擺metal歌落player擺唔落手

以前聽開extreme black metal 同 death metal
閃靈都有聽開
Nokturnal Mortum
lucifugum
Cannibal corpse
sepultura
Cryptopsy 呢d先正

買左 AK380 的確係傻仔, 唔係我講架, 係 AK 粉內戰期間, D買左 AK320 + AMP 既用家講架 AK 除左每次轉新 DAC 加 $10K, 淨係識將高音推到爆, 又將分離度拉到紅海咁闊之外, 仲識攪咩 !? 就黎 cross over 隻濛爆貼臉人聲既 JH 都救唔番

Metal太多類型，真係點都聽唔曬，仲有舊既lamb of god,in flame,decide......多到我都數唔曬

唔怪得d人講到sp2k冇加價就好似恩賜咁

佢想加既, 不過市場接受能力係另一回事, 你估個個都現兜兜買新機咩, 係既就唔會而家肥花一大批二手 SPK, AK380 同埋 AK 新機上市唔夠一年落 $5K+ 係常識, 遲買平 5K 喎, 駛鬼狗沖咩

我果d無知既負皮黎你唔夠我打架啦

但部m11 真係好似諗唔到野正評

Midian成隻碟都好高質

Metal都有Flac姐，點建唔擺落dap到

不過外國有啲冷門band嘅cd好難買 有啲我都係上網down mp3就算

例如silencer

通常都係分幾個大類別，之後再細分落去

但我就覺得唔使太著重曲風
就好似閃靈咁，人地話佢地算係black Metal
但佢地自稱冇特定曲風

又咁講，係有心做部好機出黎既跟本唔洗係咁打自己塊面啦唔痛架咩你估
係真係鐘意既正常都唔會下下等佢出新減價先買啦，追電話咩家陣真係咁計得益法我覺得受害者會比較多，廠先係贏家

點解個個唔講閃靈既重點，係有Doris得架喇
曲風就偏好，其他聽落好feel都會聽落去。

如果有出過CD,去灣仔有機會訂得到。

有cd自己都可以rip做flac啫想聽就要聽，放定落player冇衰

巴打有邊間舖好介紹

齊頭算唔算?

A55好貴咩

買campfire=不智

我個人比較專一，有個一吉入去好啱feel既窿就已經覺得好足夠你比三個闊過西隧既我都係不了

肛肛好

個插位咁爛法有冇得搞 係咪要放棄

RIP

Xje-mh/Wm1

r6pro啲聲好難頂
m11呢個價位冇乜好要求
要4.4頭仲可以揀zx300

KANN vs SR 15 邊部好？依家差唔多價

利申 聽mood 唔洗介紹Sony

2選一的話，我揀KANN
2選一以外，可以試下dpx1

SR15我覺得overprice，底燥高過dpx1

聽開咩mood先
一部粗聲一部陰聲怪氣點買得落水...

想要4.4頭阿

其實都得 係冇左android
不過其實我都係用卡

Fitear 社長黎咗香港唔知佢會唔會去聽日個展同拎新野出黎

買左ie80s 唔該哂幾位巴打咁熱心

fitear好似冇參展？

AK380今時今日連SE100都不如，4年前產物同以家d機冇得比

利申用緊AK380 同黑磚

如果貼近legend x聲底
15k內有冇咩耳機做到呢個效果
universial或cm都得

橙。。。。。。。過左保未？未又真係好鐘意就拎返行睇下點報價啦

呢隻奇怪聲應該得佢有

咁zx300囉 但balance唔一定=好

請問有無巴打試過 E Moon Watch 極致滿隻 899cm
如果同 flicker 比邊隻好
想買隻平既試下cm fit 位既感覺，本身聽開audio technica
謝謝

有無人知個影音展好唔好行？

都未開始無人知道

太早問tim

個展可唔可以即場購票架

成日話淘仔嗰啲CM係砌完就算 買大廠係買佢個調音
但睇大廠啲製作過程片又唔覺有調過 都係砌埋就算 咁其實大廠係點調音？喺單元調？
如果我買人地舊機改模 單元同導管長度唔變 出嚟個聲係咪分別唔大？

調音係設計某一個型號嗰陣嘅步驟, 講緊單元連導管嗰set嘢, 同埋外殼物料, 得出一個可參考嘅公模, 唔係隻隻同你慢慢調
隻隻都唔同形狀, 要咁多人力物力時間去試, 點做啫
而且咁樣先係standardised, 講到明"耳模差別閣下自理, 其他部份嘅公差我已經盡量同你收窄", 比起獨立調音更加唔會令公司有麻煩

可以

可以換新野了 你地咁講完（我本身都覺冇得搞）
想換fw02/01 點睇

有錢就fw01啦

有冇人知eac rip唔rip到dvd?
買左逆流大叔隻碟+Soundtrack 但係隻soundtrack係dvd黎

Just Ear WM1... a new model???

最近買左Sennheiser 的 IE 40 PRO 耳機，一千元左右
我覺得好靚聲，價格合理

巴打覺得呢隻耳機如何

日本sony store 期間限定 出咗好耐

1k 黎講 我覺得無咩對手

真係試咗隻Elysium，真係好清，真係有VE嗰種清，但係價錢太貴，貴到我唔會覺得質素上好過我對VE6X2+Supernova MkIII八芯
同樣都係德國嘅「靜電」IEM，Ultrasone Saphire就偏向有金屬感，聲底硬淨，我唔太鍾意
Ultrasone Panther同iFi iDSD真係冇乜分別，但係粒volume扭太鬆，有機會唔覺意揩到就即時耳內炸機
Canal Works CW-U77 Blue Snow就真係好似個肥仔介紹咁樣，聽女聲就好......我會覺得都係不了

有冇巴打知Ie40pro 比AKG n30又點睇，見宜家都跌到同ie 40 pro差不多價

「靜電」而言，softsound隻太陽神鳥好聽d、有靜電味d

有咩細耳擴for iphone好推介？類似DB magix個d

今日去音響展屌左條effect audio cleopatra
個價有啲貴，不過插落Z1R堅好聽就買左

俾成舊水去用tidal MQA

太陽神鳥係水月雨

真係有
但試完覺得好濛

你啱，我撈埋咗

今朝見到有得試，即刻衝左去試試佢。
我覺得佢人聲偏向後，唔清。着重於樂器，低頻果邊。但係低頻又冇隻club 咁勁
不過呢種就係LiSA 中意既聲
本身想衝隻，試完要再諗諗

N30 個QC就麻麻地 之前水貨6xx都有 點知見到有巴打send岀張相，可以放棄
Ie 40pro 絕對好過好多3，4k價位既
特別係CFA果啲

Btw 唔係隻隻album 有MQA
抵唔抵見仁見智，最重要睇吓自己聽開乜嘢多唔多MQA揀

隻Elysium 幾錢？

2萬幾
太陽神鳥6千8

新手一問
15k左右cm邊隻好？
聽開廣東歌日本歌
player係ap80
唔該各位先

Justear啦

對得住你個名咩

有無巴打試咗justear 專為walkman 調音個隻

cleopatra d聲唔衝咩？

我早幾星期前買左，想睇下位巴打係exhibition 買左幾錢啫

$5980

之前我上星際都好少試線

其實會唔會本身係俾佢自己舞台用
注重返啲樂器搵返個節奏？

flicker 個一隻唔使$1000嘅
得罪講句 垃圾黎
E2000 $300都好過佢幾倍

巴打要岩聽先得架
成17k 呀大佬

我都想問，留名

想買個全罩式 PC/PS4雙用連咪
有無咩好介紹
暫時睇岩左arctis pro wireles同arctis7
budget $3000到

想問下shure黑色耳棉跟機係M size, 另外s,m,l 各自都有對咖嘛?
我宜家係無S...3對M

不如買部pha55bt或者攞部a55做Bluetooth receiver算啦
我個人唔睇好jer jer仔

自己出街試下啦
我會推justear monitor/listening或者fitear 333

多戲各位巴打建議 琴日去左聽fitear同VE
覺得334人聲幾正 但好似背景樂器分離度唔太夠
VE6 XC 兩個switch係幾好玩 奈何兩隻聲我都唔太鍾意

最後手多試埋VE8同335 好似瀨左野 有啲心動
Just ear 冇試到 有冇巴打分享下

無試334sr？ 樂器表現比334好

有冇人等緊ie400 pro/ ie500 pro

je收音機聲，不了

香港d demo一早爛晒聲咪會咁

啱啱到手 同官網張圖隻色有少少出入

望落有啲cheap 買黑色算 btw聽落如何？

各位高手 小弟想入坑 求賜教
$2000 左右budget
想買個外型靚啲 最好多幾隻色揀嘅耳機
平時聽開廣東歌 Eason Juno 周國賢嗰類 Bass唔洗勁 請問有邊隻推介
(我有睇文㗎 不過厭隻海王星得一隻色揀 唔係咁中意隻色)

我以為貴耳機等於一定最好
Ie 40pro雖然無HI RES，但音質都好，價格1000左右算合理

hi res 只係隻耳機可以出到40kHz 以上就可以比拎比佢地認證
姐係呀豬呀狗只要合標準就可以有 同音質無咩直接關係

因為HI RES被認定為好音質的指標，所以我好奇
即係耳機冇HI RES, 唔代表差?

只係張貼子

IE 40 PRO 同 IE 400 PRO 好似差唔多樣，但分別喺邊?

無hi res 唔代表差 基本上好多過萬既CM都係無hi res 認證
而hi res 定係40kHz以上 如果無記錯係因為當時最基本hi-res既音樂檔好似24bit/96kHz

補多刀
40khz以上有反應就可以買張貼紙返嚟打飛機，幾閪聲都得

多謝解答因為我好奇呢個被認定好音質的HI RES，係咪真係咁好

暫時爬完Head fi d review好似係話 ie400 pro係整體升級版ie40 pro, 而ie500 pro會比ie400 pro低頻表現會更好同音闊再大D (大概係解ie400 pro個音場似Studio, ie500 pro似on stage咁)
你睇frequency response三者都唔同, btw 都係等demo試

好滿意 低音夠力 人聲清晰 高音唔刺耳
煲一個星期再睇下有冇分別

爬左幾版都好少見到人講cayin 部n6ii, 有冇人試左俾下聽感？
自己用緊zx300 想升級下，想搵暖聲機

zx300 上黑磚啦 開始有減價走勢

真，早排黑磚sony online store有bid price, 一手5080 咋
cayin 8k仲要有得換dac, 真係燒銀紙

Bid price 好似唔係一手 好似係翻新機定demo黎

佢寫明用過

n6mk2 bass較多 中頻分折力差少少 高頻正常
paw 6000 人聲略甜 聽mp3 320kbps唔覺得音質差 因為有潤滑過

唔知兩部系統穩唔穩定

玩得都預左燒銀紙架啦 唔通買sony就唔燒咩

一部行封閉 一部行Android
6000大哥墨菊好順 應該冇乜事
n6 mk2 個os由hiby寫 有人話用咗幾日機手幾熱下

收到 我都喺fb gp 見到 你同我應該係谷友黎

巴打講到咁 搞到我有啲興趣聽下佢到底咩料

ching用收音機聽？

W40舊板報到
Taobao 官方直運 連運$2100hkd

我尋日落熊仔試又唔覺熱，不過動態多左，bass 同埋背景比較出，大概30%到，zx300 比較上平坦，但高頻泛音多啲

想問用嚟打機玩fps有無入耳式推介
budget1500
之前買左隻港產垃圾爆曬聲伏左

Sennheiser IE40 Pro好唔好

Ie 40 pro 啲聲好貼耳 打機差咁啲 e3000/ex800st都幾好 apple earpods都ok

我都係用IE 40 PRO，但主力聽歌
雖然錯過買IE 400 PRO, 但呢個IE 40 PRO唔差，價格合理

SONY 好多HI RES耳機
但SONY係咪真係好耳機

千祈唔好問呢句，自己試最穩陣

明白

個人覺得sony 無hi res既耳機比有hi res更好聽

張貼紙係浮雲嚟，有都唔代表d咩

HI-RES = marketing terms 無視=ok
不過sony啲耳機基本上都冇乜伏